覺唔覺得 近日所有黑幫事件 都係由蔣生遇襲開始

蔣生揾烏鴉尋仇？